好掛住中學嗰陣隔離女同學著體育衫烏低身成對波俾我睇曬嘅時光

個bra是紫紅色的

一放學就去扑嘢真係好懷念

明明我依家仲靚仔過以前，點解依家我乜都冇

有得睇冇得揸有撚用咩

圖呢

冇揸過隔離女同學，不過揸過ex嗰對大波波

陰公，中學嗰陣冇女同學俾波你睇

渣女同學先high，揸自己條女有乜high? 揸一啲本身唔係自己屬於自己嘅女先正

我係正人君子嚟

係正人君子就直頭唔睇波唔揸波啦屌你